點解viu tv 唔試下係app 入面加入節目觀眾comment 或評分系統

每個節目，甚至仔細到每集節目，都有各自既comment 或評分，可能更加吸引到人禁入去睇

好似plan b 咁，第一集劇本已經達到電影級水準，唔留意連登影視台跟本冇可能知

如果每集都有觀眾comment 或 評分， 咁就算冇上連登既人，都可以透過個viu tv app 知道觀眾對節目評價同觀後感，唔係仲好咩？

比人有內容洗版點算

可能會俾cctvb打手攻佔

唔係可能，係一定會